有無人都覺得陳同佳好快會自殺或者被自殺

如果陳同佳宜家死左 反而對全世界都有好處 亦都唔會有人在乎

首先香港政府唔洗頭痕點送佢番台灣 亦都唔洗擔心潘母會再日日出來打悲情牌 落自己面

潘母見到個殺人兇手死左 相信亦都會真「釋懷」

黃絲亦都唔會在乎一個殺人兇手點死 藍屍又可以繼續番工
大家皆大歡喜 可以BBQ大結局

但如果陳同佳真係自殺死左 咪無得睇潘母點樣十月二十三號進一步行動
我原本好期待佢會單拖殺入安全屋 大戰G4 手刃陳同佳

有無人都同意

可能係潘廢老消失

識玩一定入嫁禍埋畀潘氏夫婦

最後吶喊

佳仔係港共好重要嘅牌 點捨得比佢死呀 送中條例遲早都會死灰復燃 如果唔係 使咩住安全屋呀

住安全屋果下都知香港政府零政治智慧
根本自己掘個洞俾自己跳入去 求奇叫聖公會俾個位收留佢 今日已經會少好多人批評

柒婆根本弱智

進一步行動係咪貼同佳街召

有冇諗過港共要贏根本應該殺埋潘生潘太
等大家知道咁多嗲吹政府只有死路一條

我估裏便啲人都唔得閒理佢

潘太使出乾坤大挪移，成間安全屋鬼影重重

lan 線 自殺

Lm 等人死左再推

而家已經唔需要送中法，国安可以直接係香港捉人上去，佳仔可以去死啦

柒婆：你地串我呀嘛
冇送中條例咪用納稅人錢養佢一世囉

話唔定一早死左

留住個炸彈比林鄭先正
潘太日日屌佢 狗咬狗不知幾好

同佳一死 一定要幫佢話比全世界聽